**就算**唔停元朗，可以行去錦上路

沿着博愛醫院，行去下一站錦上路唔係好遠
其實都係 “元朗區”

大約等於美孚行去旺角
如果元朗站唔開，就快啲行去錦上路，襯仲未天黑

依家全開
行過錦上條路危險